朗豪坊電梯意外點都會死

其實有冇諗過如果成班人真係好成功咁向上跑,只會整到條梯既向下滑既速度愈來愈快,
結果人疊人既數量愈多
所以點都係死
希望d傷者快d好返